氟鈾碳鉀，釔氧鈾

碘 ！